鬼王係邊個？認住啦

一句Why no sound完全出賣左自己

白痴仔先信鬼仔

乜都佢講曬都唔比人講野嘅....

周建希